八運當令在哪兒

佢係咪冇過黎